[傷兵滿營]曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵109

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

lm

大夫

腥

入到禁區冇人識踢波咁

傳到咁

科走位

丁力

咁嘅把握力
8強止步啦

腥又哂1球

16強抽到下體都係咁先

又贏1球收工

拜3:3

深夜西波

算啦尾輸通常都假

各位早抖

莊家肥仔

首名出線

馬體零四阿積士羅馬，大家估我地中邊隊

馬體羅馬

最好抽04

梅拿直紅，廸莊上身

但次次抽二線隊我地都派膠

羅馬

最大機會抽馬體
又格食格

早抖

抽中都九成九出局

閪鬧鐘

比我深潛一陣先

馬體今年麻喎

夠殺我地啦

馬體後防夠零封我地

希望04 腥倒戈
而家真係阿積士都驚

屌 個球3打0都入唔撚到

哥狗返到更衣室應該鞭到佢地不似人形

比返bwa多左，sane自己射好過

咁睇我地最差會係撞到馬體會

Sane左腳，佢個位又真係窄左啲嘅

同第二球差不多，但bwa拎到咪又係比人泊到黎

就係衰在冇右腳lo 根本右腳輕輕一燙已經有 佢係唔敢用右 腳射

Ig story條黑鬼做咩唔做
我好鐘意睇佢入波之後d片架

黑鬼不嬲25

唔係最差，係一定中馬體會

利狗陷家剷

做咩咁鬧自己呀

做咩姐你

季反假膠

禾

笑4

石頭又傷？？

系

12h

米蘭咩事違反財政公平法案 比人扣1200萬歐元+限制歐戰報名人數

我估1陣又比人講話曼城 psg冇事反而乞衣米蘭中招

早幾年曼城唔係被罰過減名單人數? 所以祖維迪先鬧工程師
再罰先禁賽一季

我地都比人扣過喇

幾年前還幾年前 咁我地近2季的確都洗唔少

收入圍返條數咪無事
人地皇獌巴夠洗好多錢
佢地同時都賺緊好多錢

車區Post個名 串撚到

抽中馬體會就大獲

今季馬體都打唔贏學咩人拎歐聯

人地傷多你兩個 你11個副選都似

今晚8:30有咩籍口唔睇？

返工

完季先再算啦

不在家

Cap定圖bin撚死班撚樣

出街食飯

在家你都唔睇嫁啦

病左

今晚邊個唔睇除名算啦

水塘例外

咪撚睇啦屌

屌你洗吾洗甘串牙

講得好！

今晚唔睇了

呢排m記有咩好食

Dllm

咩撚野

淨係你個名都抵屌啦

有陣容未

馬水

又費奴

唔訓後備

又耶蘇
屌

Lm 今次終於唔駛手機睇

由佢拎態啦 牙路都要抖下

打10個?

仲有拿仔

係喎
但已經係官方apps

KDB

耶穌入波

開波

咪燈好嗎

屌你真係冇人睇

廢龍

馬水垃圾

馬水真係垃圾黎

屌你仲出馬水做乜

今日d傳波搞乜 冇壓力下傳失2球了

耶穌轉身幾靚

全隊都無態

費奴冇態

踢緊咩鳩

唔撚知，諗唔到可以點入波

馬水廢到

馬水真係廢到仆街

費奴大夫今場傳失好多波

呢排有脆薯王 不過鍾意扭扭薯多啲

哇 咁快平安鐘了

係個場滑定個個都腳頭重

後防放題

嚇撚死

馬水
6000萬垃圾

Why not both
1度 + 落雨

行屍笑死人

呢10分鐘係全季最差既頭十分鐘

今季玩完

比車狗打殘左

Kdb救世

Pickford對痢送大禮 對我地肯定上哂身 劇本

傳波多失誤
後防派膠

差dd

耶!

肥根好肥

一開電視就入

好波

耶蘇

終於

開口中

耶呢球好有信心

事隔左幾多日

耶終於生性

復活節

到隊友送禮

耶蘇戴帽啦今場

清唔遠又企越位位

係咪蘇馬

Mina

唔係 13號

耶穌

冇乜入肉攻勢有啲悶

返到屋企門口就入左波

喂 你唔睇緊呀

打車個陣入肉咪輸

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!
看黎虛驚一場 應該穩陣

收皮唔車狗

有冇link

根同sane咁熟比d波都唔啱力

希望你地隻蘇馬報恩

Reddit la

蘇馬勁撚到

Fm必買

馬水今場做過d咩?

進攻拖慢者 進攻終結者

幫非洲維穩

bwa仲差啦 馬水起馬博到球罰球

對面隻疤狗廢姐

左右走
向後傳

少打右邊，佢又唔夠主動拎波

隻蘇馬包位靚到

要不是mina包越位

馬水慢到

馬水咁都唔入

馬水真係好廢 任射都唔入

pickford對我地即刻上身

話撚左pickford會上身

馬水真係好垃圾

馬水有價好賣

連埋班非洲球迷一次過送走

非洲難民

垃圾人種

屌你馬水 咁撚樣比個越位波？

馬水成日都傳到尻尻下

馬水不如自動斷腳啦

換丁啦

除咗博到張黃牌，其他時間都係垃圾

哥狗頂帽

算比面，以為又Puma

佢好少著曼城d野

即討都無人

靜啦人妖

好出奇咩，入場嗰啲都未埋位啦

出得超靚

娘子，出嚟睇耶穌

耶蘇呀

耶穌好

可以俾牙路抖多場

又係腥助攻耶穌

jesus復活

反腥反耶又輸

耶蘇生性病母倍感安慰

腥今場勁

拿仔

死拖肥狗整傷拿仔

唔撚好又傷呀屌。。

中堅叫多人既

耶穌加油上翻力，呀路可以有得抖

做到做俾Jesus 啦！

walker好似踢埋馬水果份咁

右腳球員
一球左腳，一球曼城少有嘅生波頭槌入波，好開心

3-0就科登入華水or馬水啦

丁力行先

華水呢幾輪都無咩表現
明明開季幾sharp

Sane做乜鳩

就咁跳頂都咁撚大力

屌

連續六場比賽失波😞

見到無人講失波以為唔計

場場都失波

換腥

又失

點解唔係換馬水

對面4個壓入黎 中場唔返幫手

劇本

馬水真係契仔,成場乜都無做過都仲有得踢

明明腥兩助攻

丁朗

丁力又救世

鑀記成班雪糕筒

首席射手

丁入嚟兩分鐘做嘅野已經多過馬水成場

果然巴狗放隻耶利米拿係有原因 明明世盃入咗咁柒多球頭槌

識踢波同識含ge分別

屌廢撚到

1米95

俾Sterling 頂入真係無得怨

反丁狗又縮返入老母閪到

留意到猁狗好肉緊

對面成班係到睇波冇人跟

費奴要做埋出埋個個

我部腦睇睇下波冇喇喇上唔到網 話拎唔到ip 但另外2部又冇事 搞乜春野......

鑀記手臂廣告寫住angry birds 有冇睇錯

有頭槌嘅孟加拉

爆了爆了

唔訓

Kdb

唔訓終於出場

迪布尼

留意到大夫差啲又俾人楔前

肥根又傷

唔撚mark禾托柒差啲又輸

我科呢

打佢啦

上次迪布尼一出黎又係on99

插水狗咁撚惡

咁樣扶起人

屌 原來條lan線壞左 搞掂..

搞掂就完場

希望kdb打利狗前操返起

Foden分分鐘冇機會出黎

科登出到？

得三分半鐘

廢龍個cs係點冇。。

生波足幾分鐘
Foden場邊企到完場

89

似了....

傳中近距離頂入

耶蘇motm

walker 廢龍好演技!

唔知有無黑卡

耶穌
1-0

對第7 入2粒+motm 應該有

廢龍一鎚兩件

一陣好似巴禾咁teamkill到自己友傷

係時候去撐獌

不了，撐唔落
最好和

第一次做獌狗都要

永續摩狗

打柒痢

獌領紅領到唔夠人直接輸0:3
但踢傷哂猁班人

凍撚死我

撐！
曼市雙雄齊心合力擊倒默西賽德郡

我d獌狗frd，撐猁都做得出

一掌打撚死佢啦

但正常獌都唔會撐痢 寧願我地拎

邊隊攞冠軍都唔關佢哋事啦

撐猁獌狗 同 撐獌鏝狗 一樣咁反智

岩呀

獌利仇口都好大 竟然撐得落
串人冇英超仲過癮

邊個冇睇

新人報到lm

睇熱狗VS般
今晚想撐Joe Hart

嗨

小妹刀系新人

新人唔該自貼先

你係假鏝

痢一攞就會起勢追到獌

但今年攞唔到又會好似謝四冼腳後頹返2、3季

可能係真牙路-波追人分身

我做cd rom 果陣，你好似無乜睇鏝即場 u 猁？

ok?

hart 護單刀

究竟係邊個分身

拉美拿尾刀通常都唔入，把握力比丁力馬水低幾倍

屌你老母究竟係邊個

之前無acc, 不過cd rom 左年幾

同我個獌狗frd一撚樣，話寧願猁拎

咁算唔算自貼？

h[img] 早一個月都係咁

條友應該仲嬲緊2012年

我估係因為兩隊同時請教練，但死獌狗請中哥狗私家雞，嬲掛

新人唔怕朋友搵到你?

唔算 要貼樣 係女既就SD全身照去我TG

果個gp 一個猁一個蝗，感覺佢地無lihkg, 應該無事掛

小妹想腥比你

不如你同波追互send 啦

我唔鐘意睇狗相

對猁你有助攻/入波先啦，ok?

咁你唔自拍咪得

當然
小妹唔鐘意睇狗相,緊係自拍下睇下自己令令樣

up what ar

贏左猁再講，sor1999

你閱讀理解係咪U左

可能更衣室比人欺凌得多，打親個腦

死哥狗
快D走

哥狗容許欺凌
可恥!!!

發覺你越比人欺越勁，所以

熱狗仲係0:0
Joe Hart 救左球必入

1-0
阿祖真係慘

頂唔住

熱狗負轆到

仲有場薩巴

費奴今季數據幾靚

世一防中了

不過搵今季既kante比又唔係咁好 始終佢轉左位置

試下搵卡斯米路 法賓奴呢d比下

法賓奴出得7場，比黎冇用

咁應該搵邊個比

費奴17場英超，踢多法賓奴十場，數據上一定差好多

費奴踢咁撚多場都仲頂到

世一啦

how about 拖里拉？

耶蘇2：0

費奴

真.世一防中

單防中做左雙防中既野 琴晚仲落底助攻

世一奴

圍爐打飛機搞到成陣腥臭味

有無per match既stat
費奴打足咁多場
overall數據一定屌打

一陣7點西維爾對基羅納
有角大同埋巴仔防中仔
viu96有播

迪斯高1:0

岩岩EXCEL計完

數據王

btw goal conceded唔係最細先紅咩

你眼花

你食撚屎

小妹愛你

建議整埋第2第3既顏色 跟住就可以拎出去打飛機

沖住涼先整俾你出去打飛機

沖完*

睇住整濕部機

今晚曼市一家親

咪撚on9

希望今晚獌痢有人斷腳🙏🏻

基羅納見衫我似早幾年鏝件主場

我愛最聯 最聯加油

支持

原來整頭2仲靚仔 好 拎出去打飛機先

城市足球邊隊唔係藍色

你條假鏝

真鏝點都唔幫死獌狗喇

打和算啦

最好有人斷腳（lkk除外）

拎左出去幫呀狗打飛機

邊個再屌xhaka我即刻屌佢老母

最好發生恐襲

兩隊都死撚曬

惡撚過牙路舊時

日撚日被牙狗屌

再嘈因住你一間睇睇下波猝死

你睇唔睇都死喇

Joe清個post變左幫人地打飛機 曲唔返啲人睇費奴

佢地對住殺卡都j到 比個費奴佢地咪射到周圍到係

沙加又爆

列屎葛 2:0

哥狗臨場指揮真係好廢

買曬成堆同一作用變撚

數據分析師

斷左阿記連勝

sor, 不敗

邊隊咁犀利

鄰居加油 屌爆垃圾猁

鄰居班後備勁過晒班正選

都估到佢點玩法 又係70分鐘換爆炸頭 馬達

我利加油踢贏賤獌

我估和

修仔

鄰居加油

Lkk 推到越位

估唔到今晚會睇波

頂住阿

俾人禁住黎砌 頂唔頂得住

鄰居個個都好似唔識解圍咁 解親都撻q

我真係撐唔落獌狗
寧願猁贏
當然最好打和

重誇張過上次我地對獌
淨係可以大腳清，反擊半場都過唔到

老費唔爆血管果場都唔睇

真,點都唔會係撐獌

DLLMCH
訓得

獌狗廢到

唔撐獌 利又好幾多？

換個角度諗

可能就係靠依三分奪冠

依下過頭岩岩好 咁樣搞掂

想殺左高普

屌 垃圾獌咁就失一粒

和咪皆大歡喜

特登搵文尼撚隻撚羊 都預左會爆

不過獌狗廢到

追和都執到

廢撚到對緊 Fifa 半職業咁

鄰居

少一分就少一分

獌狗廢撚到好似11個馬水咁

鄰居廢到

差啲屌多粒

沖個涼就1:0 獌真係垃圾黎

仲指意佢贏

11個曼加拉

原來獌已經一射

比起上次打比有進步

已經淪為一隊笑都唔想笑嘅中游波

垃圾曼

Lkk

留意 盧卡古
一球波都拎唔到

Fifa 89

是撚但>艾達臣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>艾利臣

1:1

1-1

渣古係咪未掂過波

加油贏埋

靚呀lin

有球越位詐糊

利狗隻神龍

一球高空波都拎唔到

生咁大份做乜9

鄰居都入到痢狗波 我地？ 12m都唔撚中龍

佢同唔訓係一對的

藍天十二碼

@會員馬水

兩分ar

曼聯加油未

法賓奴上左身？ 咁撚勁

渣古真係好撚肥

點解摩佬要操到佢咁大份

好呀 齊齊斷腳就岩嫁啦

基達

俾渣古咁衝埋黎

渣古係要場場正選

上次先整到我地輸左球十二碼

點解今晚推po仲快過尋晚

佢食太多肥左姐.....

贏波不意外琴日 廢時上黎講野

尋晚穩贏，今晚榜首關鍵

咁大份點會唔係摩狗落order

唔使睇得咁肉緊，食花生

唔講以為黑皮豬
摩狗好似有叫佢減肥

Glory Glory Man U-SHIT-ED

應該飲咗好多wucfu啲奶粉

哥帥既話後備都無

咁貴買番黎唔係唔放落去阿

摩狗可能叫佢撞人

老實講嗰球係廢龍柒 lkk冇大動作跌低 又唔係主射12m 無謂咒佢啦

佢做正選先可以確保獌歐霸都無得踢

同黃耶講嘥氣啦

見艾利臣柒已經好開心

好撚爽

Ddg

原來雪糕筒就係咁

49000睇黎頂唔到好耐

波都掂唔到

今場大巴泊得幾好

今場獌有機

唉...

沙基利同馬列斯嘅對比

唔洗諗啦

屌 省中撚羊

完

猁記有運

屌你咩

唔知開唔開心好

垃圾獌收皮啦

比人456十木

3:1

屌高普快啲有報應

2球都係射中人改變方向 痢今年真係好撚好運

又係省中人

傻西先會想曼狗有分落袋

又係省中人 沙基痢狗

真係好有運
屌佢兩球都撞到人都入

似足我地上季有啲2:1波

有運

和係最好

沙基利真係好岩利

費蘭尼派牌真係摩佬先諗到

死獌狗

猁唔識輸

沙基利後備入替2粒

馬水淨係識插花再傳中或回後

13.5m vs 60m

到底摩佬練既係咩防守 閘位傳中間 向中間果啲斜線 愈難傳到 痢狗愈傳到

唔出pogba mata已經on9

狼隊仲勁過獌啦

讓盤收錢

牙路你真係狗黎

同路

其實我地一月要搵防中sub 費奴，有咩人可以簽？
睇猁有bino, 老母同埋軒隊，我地sub 是咪大夫

根

今年係猁啦

😔1月又要比痢屠

想知根今季有無試過正選打防中？

佢地對完阿狗即刻對我地，希望阿狗幫幫手

阿狗傷左10個人點幫

this year will be our year

含撚啦傻閪

咪推啦仆街

佢地呢個月每場傷1-2個人

仲要阿狗班隊醫

靠自己最實際,1月4號馬水唔該自動消失

唔訓出返黎,佢根本無位企

愈反愈勁

抽簽

馬體 vs 曼城

對史洗克04

8強見

04

打史浩克都豬

lm binc

放心唔會入決賽
無機會傷心

利拜

反骨腥要倒戈了

[恥笑定]哥狗連德甲13郎都打唔贏

穩入4強啦
比隊垃圾我地

唔會掛

唔出你就係

應該唔會
我fifa有張04既歐聯卡 想賣走

張龍門

咁快燈定

Btw英超好似隊隊都仆街 得我地上上籤

食撚滑

紐亞咁平都唔買

首名出線的重要 都要多謝佢地先冇機會抽到psg 祖記 巴塞

講咩

希望對完04, 對波圖或者羅馬

跟著4強又大炒出局

無睇德甲，史浩克今年好頹？

我抽中架

抽中都要笑

佢地次名冇計

入唔到決賽慘啲
定決賽睇自己隊波輸456慘啲

痢會話入到決賽>>>>>>>>>>>>>>英超

入唔到八強係唔係可以跳樓

腥有得倒戈鏟草

生日 睇住曼城輸波都慘過食屎

炒撚咗哥狗

炒乜9呀，冠軍教練，尊重ok?

你就真係倒戈醒定d 啦

燈少陣啦

過左8強再算啦

過左16強再算啦

我地又跌落第2

今晚唔睇者仆街死

辣殺盃仔仲要3點9 唔睇了

聖誕快樂

搵唔到人副簽bno

冇朋友？

呢排日日都朝早6-7點先訓 可以捉假鏝了

又迫害我地呢啲社畜

你呢種生活就快死了

7點訓 4點起身

獌炒左摩狗了

最衰都係死利狗同高普狗

死利狗搞串個party

咪係利狗真係要死

正仆街

臭痢狗真係柒嫁 幫死敵甩難

摩佬

高普戰犯

本身可以教訓痢狗 要不是你？

打起埋利狗屌

12碼都變藍天射球

仲敢出黎蒲頭

痢狗搞到摩狗被炒

咪係屌

之後又打得鳩下鳩下

反利時間到

黑奴重傷斷腳啦
屌你老母

我屌爆你老母呀垃圾水貨

daddy

條撚樣不嬲都唔係鏝迷黎 我諗佢都係求其改個球星名襯下熱鬧就算 連馬列斯迷都稱唔上

魔佬又一次輸俾哥狗

一月四

我城為全英超加爹嗲出氣

馬列斯你死撚得未？
你又廢又柒
中東狗笑笑口

係曬外國

身為中國人,不做英國奴

華水同志

求撚期搵個有bno就得

今晚有無人睇

捉人黎bin了

唔睇仆街死

今晚100%的波，完全冇mood睇

Ching仆左咁多次街仲未死

你睇唔睇都死

It's that time!

Your @HaysWorldwide quarter-final Carabao Cup team...

CITY XI | Muric, Walker, Stones, Aguero (C), De Bruyne, Mahrez, Otamendi, Zinchenko, Foden, Garcia, Diaz

SUBS | Ederson, Sterling, Gundogan, Delph, Jesus, Sandler, Nmecha

好多幻幻 牙路唔訓一齊出

Eric Garcia 又一個+西

等睇foden入波

半場換走aggerlo<->老母茶
Kdb<->sandler
Walker<->是撚旦

想睇sandler

Eric Garcia 打中堅wo

182cm有點矮
應該試踢防中?

youtube見到佢青年軍嘅片， 應該真係幾啱防中
不過係未轉會曼城 喺巴塞青訓嘅時候

真係第一次聽佢個名
練到後備防中輪換就好

又有新會然

有唔訓

希望操翻fit打利

溫書啦

我假鏝

巧撚凍
想訓

食野暖胃

屌條條link都lag

石防中

Delay都仆街

0330

冰度lin

acestream://4bc59d13698aa53146275b801b9e0e95d55f5e79

foden個現位+唔訓比波

青訓龍

牙路靚彈

果面天文台搞咩
咁撚大雨

好撚大雨

仲諗住話唔訓傳到咁,點知如果嗰個係真高嚟

仆街了

我第一眼都睇錯 真係好撚似

牙路遠睇好似施華

唔訓訓夠

唔訓!!!

痴撚線唔訓

0:1

kdb

唔訓重炮返黎啦

replay睇多次真係好靚

唔訓好撚勁

唔訓同耶蘇都返黎了

接近冇助跑 睇上半身動作以為燙遠柱

J出血

牙路返黎未

馬水又柒

馬水幾時死

走啦屌

石真係做到防中做既野 不過有d上腳太多

屌你馬水射乜撚野

同埋短傳多過長傳派牌

Eric仔幾好
BtwI仔

科登一野左腳痴落黎再右腳修正 成個施華咁

i仔冇進步過 要對人就唔駛踢波

唔錯喎後備龍

梅歷

佢d動作真係好有施華影子

後備龍>正選

個o靚仔差唔多2米 高撚過廢龍好多

馬水得兩招都想撚前隊友 收返埋啦

個38號狗黎
快d斷腳

靚波黎喎

垃圾波
洗吾洗甘搏牙

馬水想點 咁都控唔到

diaz大諗頭

其實好撚型

i仔真係賣得及時...

當年d人仲用佢嚟同Rashford比

ndidi

果陣入球數據幾靚嫁

頭先瞓着咗
唔瞓返黎喇

positioning係好 但只限禁區內
盤控太差打反擊都好吃力

ward

感覺好鈍

Eric Garcia 幾靚仔

做乜鳩

J多次

黑到

又仆街

仆街仔仆街次數1

應該覺得本身失平衡仆街先冇吹

foden diaz勁過馬水好多倍

睇半場算 頂唔順

假鏝

聽日final

加西亞性感防線

石頭打防中真係幾順咁

考幾點

屌你老母mahrez係連起高波都唔撚識咁
死球次次都開中腰波

冇長傳 成日要唔訓幫波先轉到邊

幾鐘意佢咁推上去 前面攻勢多左好多

x2

9

真曼

回傳、橫傳居多
似廢版軒達巨
要多d時間練下

我睇咗一陣咋
Btw ，Foden有球長傳幾好J

巴打打算唔訓?

我勁撚到

睇完沖個涼食個早餐溫多陣直接考算

屌你mahrez去死啦

咁通頂法會好快死

今朝考完了 陳晚訓左個半鐘 晏晝補左眠 而家變左唔訓

隊波啲one two好順好好jx
馬水返李城啦屌

快過禾仔

考埋聽日就完sem 訓翻夠本迎接快車

睇完再訓都得啦

頭痛

幾時考

半場訓左仆街死

回塘廢鋒

科登好似道友

對面個maddison幾有料

i仔廢撚到

廢到比人屌

班細既開始亂 馬水又做唔到野 牙路唔瞓又未fit 唔知踢緊咩

白文

白文跳球小將咁撚樣

足

跳球小將即係男兒當入樽?

嗯

diaz dup低頭踢波完未

唔望清楚撻地又仆街架啦

麥乖牙真係痴線 比人圍住都頂到個波

馬水搵球中龍都冇 我真係屌爆你老母

想睇荷蘭仔

馬水真係屎黎 帶領唔到

i仔

i仔報恩

嚇急

i仔開始痴痴地線 我地成隊都開始發波瘟

死

新仔包越位都算 真高唔追

比李城控返黎屌 人地仲要射得咁靚

ota包

怪錯人sor

傳得好嘅

咁樣換 我建議換科登啦換牙路

依球唔關包越位事 根本同真高平住排咁走入去 真高收步 白文又唔夠快

出馬水打少件

真係唔換走馬水

gray咁扭得 好彩對住果個係walker

4個後衛無啦啦一個突出黎 加上我地踢開裝offside戰術 點都有關係

馬生，Foden個timing 已經幾好，做咩搞成咁

科登絕殺贏波好不好

真高同白文同艾白禮頓平排咁濟喎

對面10號幾勁

快啲斷腳

對面7,10,11都勁

起肘睇唔到?

隻gray勁過馬水30倍啦 買錯人了

自家青訓diaz都勁過馬水啦屌

頭先睇到唔平

對面全隊最屎就係i仔

仆街換走左 今次gg了

我地最屎馬水
屌2邊都有間諜

今季真係玩完
一啲控制力都冇

我地個間諜仲係場上 今次豬了

作客李城出左4個新仔 咁都統治到唔洗踢啦

睇黎真係要靠換入黎果3個

冇foul?

下半場

馬水 耶蘇咁都唔foul?

對面搵到間諜 我地哥狗仲未搵到

仲以為真係foden絕殺

馬水1 on 1都fail

馬水真係愈踢愈冇級數 點解會咁

成個rashford 咁

對面隻麥佳亞個頭值60m

馬水做乜撚 成隊都唔知佢想點

前面係foden diaz 唔瞓牙路 防中係石 咁上下啦 係馬水條垃圾靠佢carry就死

proclub黃腥級數

根成功玩哂walker條氣

影到牙迪達先係主帥咁樣

唔係講笑 李城依場其實士氣好勁

唔係i仔應該46波

罪人馬水

對而隻38殺撚左勁多波

隊隊打我地都好士氣

好多波比對面跑多兩步彈都彈返落佢地腳

番名等睇馬水12m又飛機

屌你又馬水踢12m 冇眼睇

唔係i仔越位跑錯位控唔到射走哂 早就輸左

買左38

準備四大皆空

真係求其換個前鋒都數我地

屌 睇德甲d精華 sandro勁撚到

今季真係冇眼睇

屌同一條link 佢60分鐘先入黎 個幾下扭波

之前果球世界波睇到呆撚左

muric唔識撲咁

好似射中人

仲諗緊有冇咁大力 咁樣卡路士返入去

玩撚完

根射12m算唔算最穩?

麥佳亞咁射得

歐聯決賽入過12m 算好

燈到差d失

屌你我地delay到咁撚樣點燈

好撚野

馬水d fd

上啊！

丁力呢下

睇黎我最快呢12m真係亂咁黎

我屌你老母丁力 你玩鳩我地?

我地都有一個 Sterling

好彩個龍門生性

對面咁有信心搵2個中堅射

我地夠搵個前鋒射，結果呢？

muric比我講完就上身

muric

muric救到2球12m

馬水排係真高後面

屌 心諗唔瞓唔係換走咗咩

Muric

搞撚掂!!!!! 訓得!! 冇得睇馬水飛機 btw 丁力我屌撚死你

任bin

迷丁講兩句

唔訓替身做到嘢！

學人chip射

應該第5個射 但好撚大壓力

英甲野作客贏左米堡

一次卡巴叔一次梅歷都係聯賽盃12碼救世

巴禾好似都係？

上年巴禾 都係對李城打到12m階段

好似係 對狼隊

屌 馬列斯斷腳啦真係

push

出線大家都開心

想知邊個係連登小車神
係咁唱淡

有冇link?

咪係到

???????

碌上去

碌撚到35頁都唔知你地講緊乜

我感覺到丁丁返黎了

今場多得梅歷

又贏十二碼

定律黎

有無搞過？驚比人打回頭

我迪入波我愛迪迪

玩到12碼 好彩半場訓左

垃圾隊

隻隻龍都識救十二碼

正選果隻唔識

丁力球12碼好柒

唔訓個腳真係好正

成班假鏝

四強對邊隊?

今晚先抽籤

耶穌黑卡

睇細stat好勁

好撚正

有冇人睇

自己隊波唔睇 睇阿狗熱狗 改名死過去隔離post啦假鏝

今日先睇返精華 笑到我

伯頓

啲抽獎運好到咁

炒飛機

決賽要對車

學人CHIP射
對面龍走埋黎笑鳩佢果下 忍唔住REPLAY多幾次

佢唔on9 果時係幾勁，一on9起黎哥狗都阻佢唔到

今年d籤運好到

但落到場踢就無運

因為今日唔洗番工

李城都踢到咁

對英甲

1001